果然冇大陸佬喺到搞搞震就會升

痴親佢地都冇好嘢
佢地冇開市呢幾日推高個價
等佢地返嚟捱貴貨

你買咗7200未？

真

要順勢